D狗發癲鬧立場姐姐

問係咪休班記者
又鬧佢地點解唔影辱罵警察嘅人
心理有問題就睇心理醫生啦
出得嚟開工想唔俾鏡頭拍就咪做狗

收隊就鬧人係曱甴
自己辱罵人又冇問題

如果佢嘅行為係正確 咁啲人點解又會影佢？

其實都過左三個月，我相信d 狗唔多唔少都巳經有精神病。

冇影點會有放火片

點樣唔影兩邊，放火打狗全部影住，有示威者想擋仲佢哋唔好阻記者影

人手就得咁多，何況好多人都見到黑警俾人屌，但係冇人覺得有問題啫

佢哋就以為只係市民睇唔到佢哋有幾慘所以唔幫佢哋，咪撚傻啦，係就算睇到都覺得你哋班狗抵死

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

你都係返香土啦

Sor 我其實想回個on9樓豬
自膠

？？？
我想講記者咩都有影

應該話
邊到郁手邊到大動作就影邊到
可惜永遠都係差佬

記者一定係兩邊都有影
但d狗就會將記者影佢地無限放大
唔見示威者屌記者影?
d狗唔係執法者咩咁正義怕咩人影
講到底都係驚鏡頭影到佢地犯錯
覺得記者針對佢地
二哥一早已經係警隊散播咗對記者仇恨

夠你on9?

垃圾 去共享大灣區啦

有影呀，立場好撚多放火相
反而apple就真係冇....

立場真係有影抗爭者動用武力嘅時候
班狗真係無睇
同班支那人一樣
誤以為香港九成傳媒都係盲反政府
所以民意先唔受政府控制

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

侮辱警察用把口
有咩影？係咪即係覺得呢啲行為傷到你地你地先打人 所以應該影啲市民？

立場姐姐一早係個 Talk 講過有影過人掘磚
同埋佢地其實知唔知作為紀律部隊係理應受人監察

係有影架
立場最初都俾示威者鬧過
但最後大家都明
真正記者就係要如實報導
唔係偏幫任何一面
影到有抗爭者燒雜物
就照直講抗爭者燒雜物
影到有橡膠子彈
就照直講警察開槍
唔會好似TVB咁賤
影到橡膠子彈都仲可以話唔知邊面開槍

佢地根本唔止對示威者,深色衫年輕人有偏見

我相信連醫護同記者
佢地都憎既

而平時屌狗既真街坊
佢地就不斷麻醉自己,班街坊係收左錢或者搏上鏡

認真
香港警察最憎係乜？
唔係示威者
唔係黑社會
唔係任何大賊
佢哋最憎係警例
因為警例令佢哋權力受限
無法伸張「佢哋自己嗰套正義」

人地影哂兼會收哂音
而差佬自己反而成日阻人影
初初就只係玩電筒.然後就築人牆加擴大封鎖線

邊個想阻止拍攝阻止報導真相你自己諗下

受路西法效應影響
仇視所有非組織內嘅人
嚮佢哋眼中唔止示威者
只要佢懷疑你唔係撐警
已經唔會當你係人

你有冇睇架
隻狗拎緊大聲公講緊野
咁立場咪影隻狗囉 之後旁邊D狗就屌立場剩係影狗
咁你講緊野影你好正常姐 咁都係講得岩?

你試下影 應該出唔返去

某d人所謂既中立係要CCTV式

插RTHK果班就更加係話佢收撥款,所以一定要全面幫政府

真係一種富有特色既中立呀

佢應該唔係話你話上面條友

可唔可以應承我

街坊有咩好影？
唔影住你班狗點知你會唔會抆槍殺人

pushh

其實啲狗次次都係睇直播拉人
講真台台都好專業 蘋果咪又係照跟足照講足
係啲狗唔知做咩成日針啲記者

平行時空？
長期啲直播都跟埋勇武上車 影到佢地被人拉

搞我老婆

有冇睇架
差唔多次次直播都係兩邊都影晒

點解記者做嘢要警犬教？？？？

對立場既報導零認識既9upper

記者做野唔洗你教

立場唔係得一個記者 一邊影示威者 一邊影黑警有咩問題？

樓豬唔好咁激動

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

合埋眼，看不到

拎住槍著住甲,打人到今日都一個被檢控,抽水,酷刑全部都講大話話無,出住糧,逗埋ot。
仲要記者幫埋你手?俾埋個系你屌好唔好

我係記者定你係記者呀

邊個先係專業呀

其實記者就不嬲兩邊都有影嘅
但次次影住班狗都會影到醜陋野嘅時候
到底係影個個有問題定係做個個有問題呢
記者鏡頭就無得加特效嘅
記者成日影到你班狗做仆街野
原因咪就係因為你班狗真係成日做仆街野囉
自己醒醒定定嘅立場個live可以點老屈你啊